其實唔係全部老野都係廢老

咁我屋企嗰層就連住平台
一出門對面就係條天橋連埋

正話起身返工出門口時
見到隔離屋伯伯係天橋口掃地
嗰個位經常都有好多垃圾係度

天寒地凍都咁早出黎掃地
平時人又nice 見到面都會同人打招呼
伯伯身體保重呀

好心d自私死老鬼學下啦

對你有利嘅，咪唔係廢老，
對你冇利嘅，咪廢老囉。
大把人喜歡雙重標準㗎啦

你知唔撚知乜野叫雙重標準